上興趣班見到個白卡妹，應該點做？

請出招

正唔正先?

18歲左右 瘦高白

彈比我

母親節過左都要出圖架

圖呢？
你又知人地有白卡?

掛係心口,你話知唔知?

白卡都夠膽撩

床上先夠放

鳩都咬斷你

揸佢個波啦

唔容易喎依招